無人機制衡直昇機，有冇得諗?

無人機見到有直昇機時升上去，佢一低飛就向佢機翼方向示警逼佢遠離人群
除非揸直昇機果個真係想攬炒埋一份啦

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

唔知唔覺意撞到佢會點

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

吊條「why er」係架機，等佢轉個漿比條「why er」 kick住

好恐怖呀

一定得
但架直昇機係飛行服務隊?

到時會死幾多個示威者 真攪炒

攬

冒昧講 航拍機撞直升機冇用㗎 直升機設計上可以抵抗障礙物

直昇機唔係都好勁氣流嘅咩
無人機埋唔到身喎……

正常馬力飛唔近

你撞佢機翼，佢一炒，到時真係講彩數，係市區分分鐘死勁多人，唔化算

最大問題係無人機埋唔埋到部直昇機都唔知
越埋氣流越大

屌呢招絕

咪玩啦 你部航拍咩馬力 部直升機咩馬力呀....

無人叫你響人地下把位爬升上去

普通遙控飛機都得啦

想撞佢老母

發夢一不小心炒入機槳